星期六民生問題 星期日五大訴求 集中人手

我地目標係五大訴求而唔係民生問題
分散戰線只係送頭
建議集力一區
雙管齊下

唔好一個禮拜三四個點去

又沙田又上水 五大訴求呢

上熱門

求幫推

唔好宣傳咁多條戰線

推

上水沙田將軍澳點玩

五大訴求

再推推